有線：中央氣象台發出預警，即將有第7場強降雨

【#中國水災】一些災民的房屋被洪水淹浸後，被迫放棄家園。然而，中央氣象台發出預警，即將有第7場強降雨……

▸相關報道：

721 警黑串謀恐襲

沒事兒

華嬸:「那就讓暴風雨來得更猛烈些好了」

又黎？

源源不絕，水為財

有雨水
大豐收

都話撚左固若金湯呀
中央氣象台成鳩日出埋d咁既預警係咪想分裂國家呀

長江下游既低端人口真係多謝佢唔少 全面小康啦

14億祖国人民不怕，死了13億還有1億

相信國家

一定無事既

立左國安法好安全啦

woooohooo

sink a song to me.

那就讓暴風雨來得更猛烈些好了

nice, 應該冇事既

夠唔夠飲筒比各位小粉紅？

8級地震呢?

支国加油。長江加油

係公義

華姐呼風喚雨了。。。

咁本冇雨

「那就讓暴風雨來得更猛烈些好了」

多難興邦
愛國團體及相關人士快d科水

求仁得仁

Fake news啦 邊有咁多雨水

跟！

小水小雨
沒事兒

屌點解咁多雨落

上天聽到華嬸的呼喚

燈少陣 啦
你老母

777

係咪地下啲水經過日照上天再落返嚟啊

有個柒字都唔好。

水為財

水為財
希望再為支那創記錄

又放流料
我国明明多强大

點解可以落咁撚耐

咪亂講啦
都無事

我蟈一定無事！！

成功消滅旱災

落兩粒雨有咩好驚

阿摩司書5:24 唯願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。

燈夠未

如你所願

全部都係低端人口
對中國經濟無影響

水之國
強烈要求列為世界文化遺產

落左有冇40日？
有既話我信呢個世界有神

国安法 國家非常安全

送咁多水比祖國發電

拆佢d 場仲唔還拖無人信佢架啦

好開心㖿!

d電多左 貧窮人口少左

正呀

仲拉高左個平均添

乜撚叫強降雨？

我們的國家哪像水浸

下游國家無水，中国都唔比水人
而家中国大把水喇

不經歷風雨，怎麼見彩虹?怎可見證祖國成功!

發達啦，可以水力發電

可展示習大大既最後大絕

加油

無事耳 無事耳

Pish

No problem

無事嘅無事嘅

啲雨去晒熊本

究竟連續落左幾多日？
夠40日未？

可唔可以唔好停雨，幫幫手

香港水都冇滴，上面落撚到咁

水為財，又贏

DLLM 落極都仲有
快d 定la 好嗎

嚇鬼咩 , 咁多大壩會驚你嗰少少雨 ?

下游冇乜意思，上下游先夠刺激

cctvb冇報
一定係假

冇事!

沒事！沒事

完美表現水循環
曬幾日又落返

浸左咁耐都未死

假的，都是告謠

天佑中國

咁大地方一年365日都有雨喇，佢吹大落雨就可推卸落天氣度囉

唔明點解支那咁鍾意省略，點解唔省略為「強雨」

用啱地方

睇見都笑撚死
好到肉

華姐叫真野

中國最美的風景是水

有黨，驚閪咩

加速大法好

幾滴雨 點會有事

100蚊細,唔信連開七鋪大

跟

加速到光速，超光速
量子領域！！！

海底奇兵

現在的我：
大壩洩洪
水我放的

讓暴風雨來得更光速些好了

集氣

無事既

無事既,信政府,唔怕

有水壩驚春咩，一定無事

tvb 話退緊水

如果暴風雨，又有水龍捲會點呢？

一定冇事

收皮啦 我大中華強國肯定冇事

2020全面小康

有線日日報假新聞
天佑中国

點解咁撚多雨